\part{Финальный этап}

Заключительный этап олимпиады состоит из двух частей:
индивидуальное решение задач по предметам (математика, информатика) и
командное решение инженерной задачи.


\input{0501-final-indiv}

\input{0504-final-team}

\input{0506-final-winners}
